‎[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4980）

慢到

2:1快

8.5 9.5 10.5 大全中

主入未

熱火進入0%入球時間

誤中1001，贏波 5 1 派100

goal

話撚左撈糕

Goallll

2:1！！！！！

6.5都就黎

主ng了

lm

我城

2:1 2.5大果然派錢

Goallllllll

Feel到黑名單all in完角大再買10蚊細反燈

仆街死啦 半場買主先得 2.5幾 你同我升水升到3 倍 戇鳩

中

主goallll

堅

GOAAAAAALLLLLLL

巴打勁中

Lm

我

LM

屌你老木 城

費城個裁判係咪無帶牌係身 犯規犯到咁都唔比牌

快手3:1 4:1

炸未

一早話主ng

支持

竟然入到 咁要22了

5c未

正
個mon仲係碧咸準備開fk
然後對面goal

熱火個龍真係好撚廢

3球完 派多兩個100

一踏入失波紅格就2:1上啊

客隊刷c

原來反gel咁易
大波串奧撚勝
第二個留tg完場派100

真係痴線 勁多都唔比牌

主果種易。。。

呢球射得好撚靚渦

返工入唔切大波

主其他

2.5派錢

3.5派錢

手持7.5 點部署

等收

BMLIFE1107

準備2-2

我了

我要角呀屌

等收錢派

買左下盤個埋又慘

係都唔信邪

仆你個街 角細信晒你 你老點我

8c完 10 1 100

有冇勇士追主ng

一派錢就會出現

我買左7.5大仆街了

諗住開app睇下下半數據先買主ng就入

1

有

場場2:1

頭先10都gel

屌 玩左成朝豬3k

重注日假追蚊

未死 上一場都補10分鐘 半3全15

no goal?

角細

問左劇本會3:1自己汁生

美職咁易都輸

未到最後10分鐘買角大真係唔洗驚驚

miami第4球

希望啦

3比1啦好唔好

角大準備

3:1啦屌你

主隊入多粒

碧咸換自己落場未

原來70分鐘未到 點頂

場場追2.5b

7.5大派人屌女

呢場波會和波 咸爺FC NG

日假先難好冇 美職玩大基本野

me

輸撚死了 有無人派

玩咩角 玩入球大細算

主ng

老老實實 第一次派錢
想知用咩方式派？入馬會ac/PayMe?

祝贏

咸爺會唔會自己落場踢罰球

炸左我第二隊入波

真

買咁撚多場美職剩係中得琴日砍木佬

留馬會ac

支持你

咸爺隊波明顯呃飯食 同神船一鳩樣

Ok

你鍾意點都得

轉數快 PAYME

3:1就好啦 有17

留tg
有人派都唔出現賭乜輸乜

面交

我 同路

笑死

啱

Miami jump得

咸爺對波啲犯規多到

咪撚刷呀

屌你冰20分鐘角

混沌重心 邁阿密第4球

準備+10

如果主勝 想學下性愛5位數一場 想買6:00德島

3.5大已死

加油丫巴 我睇好你

屌你啊 快手四連

買咗乜

輸多球12碼就perfect池

唔係你留tg 搏乜

德島呢隊嘢cls .jpg

等你真飛

落到平手都輸

岩聽

博派錯

呢次不了

Gchi

買

85分補ng高水玩下

費比多球

真 好撚肉酸

場波75' 先開始

G持

乜撚野碧咸呀

反cup

春蛇

召喚連c雅

刷呀 快手四連

唔好再入

以後齋玩入球大細算

主 快撚啲入

唉屌原來仲好多間spa有開 比多4隻拿拿聲出火算

追和未

開到7.5b我扮角角叫

等緊𨋢 希望搭完會有嘢唔同咗

12m!!

12

做咩封盤？

奧蘭角細 廢城細波

夾硬開3.5？

咁樣比個12客

客？

12M

12M好格硬

球證做乜撚

主定客

咸爺入波未呀

調轉買都有嘅

個裁判幫客隊既 上盤jump

12m好難入

var都唔睇?

唔好撚比佢呀

如果miss, 我allin 主ng

miss

美假識撚射12m咩

初盤係咩

咁都有12 熱火好球

12碼變角好冇

我屌你老母買第三球客走來開第四球

12客

GOALLL

Miss 左佢算啦

好

下盤職

搵次我對家miss得唔得

on9場場下盤

強制下盤

屌你唔好入

屌你 唔係要入球呀 我要角呀

下盤聯

尋朝有場下盤MISS

下 又飲水

我咪買銀河囉屌

入左死全家

var?

射失點球

varing

var

2:2

飲完水先射12碼？

checking bank account

飲水仲多過踢

dllm 買緊客ng先黎12m

吹返轉頭俾12m主

入咗先有角 快入

變c啦你老母

球證

十二碼唔入對面入

好好笑

又收返 好撚on9

no12m

gum唔好入

入未呀屌

飲水順便睇var 洗唔洗食埋個飯再踢

咁樣開到下盤真係斬手戒賭

是撚但一邊入啦屌

主隊生性啦

no 12m

NO 12M

又冇啦？

呢個球證好中肯 我好中意佢

好波

VAR: 銀行未收到錢
吹證:吹錯無事繼續

之後又玩補時爆角

嚇死我啦

嘩 p完圖再開返個var

吹翻條友插水啦

冇12m

其實呢個12m唔應該比

球證買撚左主?

下盤死撚開啦

如果咁都比12m 真係屌爆個裁判

客隊唔記得入錢

屌

咁撚樣都唔打架

真相

嚇死咩仆街仔

插水狗

好波!!!

客

屌笑死 都話佢買咗主隊

3：1有機會

球證買左客
var買左主

冇十二碼就比主隊入啦

黑走你張紅再吹走你個12碼 var

跪求

你全家俾狗屌

補返半個鐘啦起碼

補個和算

No 12m 熱火呢段時間重係keep住no goal時間

好撚假 笑到我

12碼都炸咁下一球主啦

3:1啦屌

睇黎又補10了

笑撚到痴線

連10C

驚撚左佢地

對家要入了

買和客想死 黑走張紅再比var整走12m

76人Ng

假撚到咁

冰到完場

3.5細硬啦 咁都黑走球12m

最後也是下盤

咸爺FC NG第四球

球證：咁我90分鐘先吹12m主

客ng ok?

咸爺真係垃圾

角大點搞？

ng goal
ok

咩假？ 呢啲咁高水平既球證應該去英超教下班撚屌點用VAR

有冇手足覺得呢個球證好正氣 自己人

4連角角角角角

美職真係悶撚到

買左上盤補個和

又話12m？dllm

停c間

屌你呢個球證真係好有趣

駁唔到
利申5皮上盤

76人紅格之力

好撚愛佢

掂都無掂到 條友插水 咁都比12m先叫黑同假啦

收到風NG
\|/
R.I.P

5555555555
黎多3隻!!!

佢話條友扮比人撞倒扮得假

客上力想刷角追和

應該係

有無可能多2c

頂實！

5c

比多3c

有冇可能多3c

重心 追角大

21完場比我贏少少食lunch la

耐心咁等

俾客和一場啦 之前場場輸1粒

比多1c得啦

老友 轉頭似補10

差d 3:1

主咁都唔入 傳好d就入啦仆街

費城入多球啦屌你

咁都唔入

主隊係咪未撚食飯 單刀橫傳做乜撚

80分鐘先開始角球比演

咁張紅牌幾時比番選擇性執法唔叫黑叫咩

冰封角球

終於開到次上盤

費城聯單刀射到咁 不如唔好射

俾多2c，倒立飲汽水

咪撚攻啦on9

主條on9單刀橫傳

楣都中埋，都係買主ng

味完場.....

仲有10分鐘

正常

起碼要補到8c為止

比多1c

傳說中嘅單刀橫傳

角大唔撚比人買 做乜撚

單刀橫傳

費城入多球啦

做乜鬼封角唔比買

9.5細gel!!!!!!!!!!!

補10爆角

屌佢識唔識入球

7.5s gel

費城聯gel

你班撚樣反手gel 祝你地輸撚晒

inter入未？

都幾難大到 gel得

9.5s冇買到

3連係咪好撚難啊屌你

屌你老母主隊22號

咁多人gel

立即刷角

2:2 未

終於開返場上盤

冇可能和！

刷C

3連c ok?

2:3

未呀

客隊入球率係0呀

碧咸隊波

終於9. 5s. gel

3:1爆角啦

估下今次補幾多

費城比多球

3.5B

差一角啊快啲啦

講左好多次碧咸對家點解仲有人買

3連角 快

機會率=薜恩騎師王

-2c 快撚啲

2分，咁易估到唔叫美假
美假遲到早退

美職唔買就開上盤dllm

奇蹟上盤 買左幾日終於中

咩咸爺出嚟搞笑嘅

有冇人買左角細 雖然反左性巴 但兩隊唔中意落底

呢d 9波成日臨尾入

5.5倍加多注

求你比多1c

起碼都補5分鐘啦 6.5角大表示輕鬆

我除左多撚多果場
其他全部冇開嘅上盤買齊

7.5s gelll

一早轟左9.5S

又訓地

入多一球就夠 屌你廢城

突發 碧咸熱緊身

齊心3:1

補幾

轟撚左廿蚊7.5b 想喊

補哂飛 角球你鐘意點開都得啦

2:2 快手

+8

補8

8

兩隊痴線 落後都慢慢踢下次妞約城買角大先 原來咁中意派角 好過買盤

刷角啦

角

666666

666666 -2

加8 性愛巴味輸 支持

8分鐘唔撚係一角都冇？

66666666 -2

On9?

咁都唔比c

+8 dllm點頂

準備撚角細黨

-4c

sor 比左 6c

幫性愛集氣 差兩角

5.5b cashed

龍門球呀

係7c完

比多角啦

屌狗會開未

絕殺未? 咸爺FC 第四球

Ok夠啦唔洗再刷頂實佢

咁撚樣都唔入 咩玩法

角角角角角角角

屌你老母買唔到第3球 買第4球又輸

買左和 求2比2

想屌閪姐 幫幫手

屌你老尾加8，傻閪黎

冰實角球

射好d啦屌

主

我都想

腳軟

唔信邪追多注客ng

gun

3:1快

廢城 點解可以咁撚樣都唔入

3倍入左no no

3.5s

和氣生財啦好嗎

客和 抽1派我

No ng

落底刷多兩隻啦屌你老母係咪咁撚難

要多1隻角心足啦 10.5 以上當跌咗

3:1出現未

客隊輸波唔刷角真係傻閪黎

俾多c 快呀

猜到完場

下盤快啦

是但一邊入啦

和和和和啦

比多角黎

唉含啦妹下妹下又94分鐘

角角角角角 要角

主 頂住

-1-1-1-1-1

唔似有波

6.5都開唔到

波post全幫性集氣 利申唔洗請我 有你存在已經贏好多同埋唔想衰三年

立刻馬上完場我冇入球啊
就嚟腳軟啦

7c

有!!!!!!!
77777777整多隻

77777777

9.5S 震緊

7！

頂實啊角球

上盤 補埋和波 點輸

搞撚掂

7!

3.5s gel未

差一角 性愛贏 性愛無得頂

唉屌你老母神7撚狗 含柒啦

4.7倍6.5爽撚到

6.5b cashed

4.4🤮

我都係4.x

馬會仲唔封盤好驚

-2c應該都冇

係

冰撚實7c未2

gel！！

角細逐格爆

啱啱80尾 極限？

咁都接實屌

6倍6.5買個陣封撚左，dum春

笑04

最後係5倍

和撚到咩

5倍 $10

點會輸呀 都唔係狂爆 要補飛既肯定補到

爽死 主客各刷多隻 咁乖

馬會操盤唔睇場波

有c，爽呀
賺500

22

8未

6.5@1.73

好似岩岩妞城就死拉 狂爆

冇了last 1min

好彩買7.5s

無睇呀

咁都唔補真係傻仔
利申 半場買左 6.5s

又gel呀？

美職真係好癲 場場都補咁多

美職買角細即係玩命

雲巴

6.5b 5倍入咗$10蚊

8.5s 6.5b gel

你買咗乜

3.5s gelll

8.5 9.5 10.5s笑住執

好多場都係咁 唔係話中硬 但值搏率真係好高
操盤無理由唔知補時一定長 咁多飲水break

1MIN

今朝索四注

呢場唔似頭先個場狂爆

買L左3格角大 好彩補番5.5b 6.5b 唔駛輸

賭兩場得個桔
BTW 賭美職唔洗輸 已經好好

屌你老母

Wahhh 6.5b咁多人買

其實呢場係怪怪地 如果無var 81分鐘出5倍係合理
但係var搞左3分鐘 預左會補返 正路84分鐘先出5倍
見到81分鐘有5倍拿拿聲買

下輪會改啦
英超本來都補好耐
宜家好準時

8分鐘難捱到屌 好似8個鐘咁

馬會送錢比你洗仲咁多嗲？

本身啲人都唔落底刷 係落後先肯博下

乜撚嘢事封咗盤

8c

係囉

RC

0-1 紅牌

意都係 屌你老母 琴日呀特準時完

7.5b spa注

紅？

客紅

10c 未

8888

依家先紅

完未

10蚊姐

條友on9，狂報假

rc

完啦屌你老母垃圾波

仆街你俾佢入啦 撞鳩人做乜

呢輪咪係第2輪
仲要玩多輪補10?

-7c

絕殺角

玩到最尾先黎紅牌
果然係美職三寶
紅牌 12M

8c 開唔出，rc

爽死呢度啲手腳了

美職真係賭下半場

唉屌照去轉運算

完

7c完

奧蘭多城 費城

好撚賤種

主4慘死

我要入波唔係要紅牌

屌你老母呢隊碧咸隊真係長追對家算

同NBA一樣, 最後1分鐘可以打足10分鐘

好似馬會高水過bet365 通常都含

上盤難捱到

23號發軟蹄

7定8完差成十皮

完未，個心臟頂唔住

今晚有錢買馬

一場開4/4.5一場開3/3.5 中場提左你地

買美職角最後10分鐘真係練心咁

7

咸爺隊波廢到無倫 仲話邀請C朗james過黎
見到場場輸 仲敢黎咩

收到wind有人買左 10k

點解場場都補咁耐 一補成9/10分鐘

Gel!!!!

美職咁易仲有人輸錢??

個個就係我

條友俾佢去到都冇力射啦

唔黎咪場場輸

多水break多訓地

瘋狂飲水

佢地球証要開下會掛

贏一輸一都要輸水位

五皮上盤又唔中 1000先中 垃圾美職

賭最尾10分鐘

開左全大 派我未

贏咗個的士錢

而家d波起碼踢100分鐘

星期5有澳假?

又唔駛降班

我都輸啦
買左5-6場剩係中得砍木佬

屌你老母球證起碼補上補多三啦

完場派錢 每位手足$100

幾份之幾
冗員四世
性沉溺

3位手足頭先最快留名 見名請留tg

聽日

美職難賭到 幾日輸左兩萬
肺炎死啦美佬

連多撚多個上盤都要嘔返出來
好彩係補左飛

睇左幾日落飛好準 今朝兩場落飛即中

今晚韓假日假齊黎 仲唔撚爆

主隊單刀橫傳真係屌左出聲
主4 3.5b慘死

賭馬

韓盃嚟 係咪預等派4個鐘

補上

賭左成朝 贏左20蚊

差一球角

10皮

屌你老母7c完？又輸返2.5個注

買完波先再賭馬

日穴有冇追數注

一個朝早 500上左5000
前幾日美職加埋輸左2000🌚

又執多2枝水

睇中 韓假第一場 主

日假 韓假

? 大波角細下盤 開2

舒服

原本諗住5k下盤
慢左幾秒封唔到
但輸撚左4k 客ng

lm輸死了

唔玩角了

1.3 你貼事後出黎

性沉溺 最後召喚

莊家真係準真係3球完場

一陣大家又可以見到我

係咪你個名

補抽得嗎

Miami 厄錢波，有12m又唔過數

on9架喎
次次買下一球都唔中

補我ok

尋晚除左場on9西布大唔中 全收
得今晚殺科日買馬了

後補呢度

見你成日豬 留TG 派100比你

FC首爾派錢？兩班波黎 定放棄韓足總

我都豬呀派我

Miami你班仆街豆腐做行兩行都跛正常補半粒鐘啦

但完場3個鐘先派 一諗起咁就唔想買韓杯

你邊有黑名單咁黑
我跟佢對家執左幾場

我呢

好笑 有100

有錢贏就夠啦
賭少啲最緊要中 長賭必輸

想cash out 留返2k玩
點睇

23k

成功丸果場點睇

啱啱忙緊

準備緊重抽就見到你
好 派你

大宮松鼠 食屎隊又黎

感覺似贏硬

山西佬 第四節 一分都未拎到 115分細 gel 定都得

一分都無?

派多個好嗎

講個原因點解要派你

莫迪 對 維京 呢場買半大要驗腦

一注3-5k

星期五開始有澳假

派完齊贏

打頭陣 老鼠對山雞

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4948)

你都未派 我改咗名avarice

留tg 我係你身上搵到我以前既影子

D 人都唔想要

屠狗

已經盡快留tg
搭緊車秒回唔到

6點咁多場 點部署

咪撚提
琴日本身想買八一第一節大
買撚錯另外一場cba
跟住睇一睇直播廢撚到... 身形燕瘦環肥乜都有
跟住d 動作好似唔識打波咁
求其去間u 執幾件都打得好過佢地

結果打撚左成4分鐘先2-4 痴撚線

有冇日乙達人 指點下

全部細波串起佢

我都block咗佢

有細買細 無有錯
人哋lead住10幾分 就係咁射3分
你中就話姐 又下下唔中

真派

鐘意大波妹
細波咪搞我

留 星期五入

我夢想係屠殺狗會 派埋ok?

有d 隊真係好撚廢...
真係好似係個省求其執幾件打咁...
痴線， 打幾分鐘都入唔到一球波

一陣日乙完場po三場中既飛就派你

阿特勁撚到

咁全部大波波 串起佢

頭先美職派我未

祝中

我話派三個人 岩岩簡左兩個

Hi

上面第7個lm既人 tg

幾時先做到唔洗乞 而係做派個個

乞乞下推幾口咪派返人 良性循環

係我

#768個reply啊

派返比馬會就有

無諗過輸

咁都唔內定我

仲有三個位到第7人

你嗰陣輸到連個馬會ac都比埋人

無本點賭

你仲用緊同一個ac?

咁祝ching長贏長派

lm 7

咪撞

你點一秒留三個名
tg

個個都知啦
邊洗我出手

下
你唔派返auti?

你就真係執雞啦

佢無上波po既係咪戒左賭

佢24小時mon po唔上水
你派佢就會出現

有無咁撚屈機

auti 派返你500 夠膽上水

都話佢mon po狗

我係佢男朋友 佢中左肺炎

tg ac

一敏讓球幾準
收錢算

叫我老表？

今晚祖記讓半一派錢？

濟州聯 2.5b
偶像 2.5b
松鼠半客
德島半主

德島同樣快樂

GUN

想問下有邊個apps update歐亞賠最快？

日丙 MYFC x SC
有無外國巴有玩

今日幾好，6點開始每隔2,3個鐘就有得賭，好似星期六日咁

馬會又然

德島 成功演

星期三 7 福岡黃蜂(主) 對 磐田山葉(客)
主 [0/+0.5] @ 1.97
星期三 9 FC琉球(主) 對 長崎成功丸(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.97
星期三 10 北九州向日葵(主) 對 京都不死鳥(客)
主 [0/+0.5] @ 2.05
星期三 12 水戶蜀葵(主) 對 松本山雅(客)
客 [0] @ 2.01
星期三 15 德島漩渦(主) 對 山口雷法(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.91
星期三 17 金澤薩維根(主) 對 千葉市原(客)
主 [0/-0.5] @ 1.94 $

祝碧咸全家中武肺

全高水🤭

bee真係多棒場客

曰乙係咪最難賭既聯賽

尻買算 北九洲

跟我愛隊 不死鳥

日穴✅
日乙❎

原來幫主黎
等左咁耐終於發圍

町田澤維亞各位ching點睇

南韓足總盃比狗賭

留黎鋪草皮好過

求指教

好似同路

德島又半一 得唔得

般尼低水半一 派錢?

金澤得唔得 千葉呢隊嘢成日黑鳩我

仲要雷法

屌咁撚多場日乙一場即場都唔開

個黑名單真係好撚on9

跑馬

今晚有冇大蛇玩馬仔

日丙唔夠一分鐘由1:0變1:2

聯賽愈廢愈易假波

買左MYFC x SC

有個德字都一定得

其實係咪投注站全部唔開?

玩緊中国男球 等日乙先 丙組真係唔識

有冇半大水

性愛會唔會係tg出馬水

中籃 廢到仆街.....

過下手癮姐

唔得

有咩心水

天我 水戶

10蚊買唔到😂
Bee 山亞jump

呀彩！

跑馬日一定唔開啦

ky買咩

佢買起左我

乒乓波最易玩

我知$10買唔到盤
度下先

有冇手足呢排有睇龔嘉欣bb套殺手

邊注最有信心

十九年前，群馬縣最快

Bee
btw都幾多同你對左或者skip

除咗尾兩場全部對晒

啲盤差唔多同你對曬

有冇草皮料

個個都對晒咁制

一半對左 一半skip左

各位6:00日穴 請跟我來

你個爐呢？
有冇link

成功丸對家 可大注

成功丸大船

長期失敗丸

德島

松本

不死鳥

成功

垃圾日丙入波未

今天的我已經戰勝左昨天的我
連贏緊八場
希望今日破10

出水？

講咁多 水呢？

Water

好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波 好想賭波 好想渣波

北九洲
德島
成功丸

松鼠派錢？

真心唔明點解1.8咁好水

因為有伏

呢場一定要 扺搏啦 對家垃圾黎

德島 成功丸

同路
不過今日中意韓仔杯d強隊多d

有冇清要咗FC大邱盤

德島大船

睇錯好想揸波

感覺到日乙啲波會好癲

德定松鼠正氣啲

你冇睇錯

6點咁撚多波賭 邊場好

松鼠場場1粒完場都正氣

屌 買完德島又回

成功丸排緊第一 dllm

我應該睇錯係好想賭波

係咪想上返日職

你都無睇錯

成功丸一陣會唔會開即場，見佢YOUTUBE官網有做LIVE

Link pls

成功丸 德島 松屎 甲府大
有冇同路

金澤終於轉半一
大機會啦

賭到個人暈暈地

成功演

狗會寧願你哋賭馬都唔想開即場

金澤咁低水既 贏撚硬架

贏波重想點

大宮回到1.85感覺好撚鬼
買大宮定山神好？

死亡賠率

咁多場想賭死人

松鼠買唔買得過

好想要 直屌客勝

想

啲盤郁到唔知點買

又有甲府半大

訓到6:01先起身

金澤升埋 有無人要

要對家

岩 避過一劫

半一下盤FOR SURE

韓假大波波

睇下洗唔洗驗腦

提一提仲想賭9點就唔好買韓盃

直頭想買半場客

松鼠咩波黎 場場控球都低過人 有冇師兄有睇過咩料

做反手撚

今晚咁多平手盤
又要執錢
收錢算

松本？

唔好問 直屌客勝

大船係咩

松鼠當年日乙80幾%勝率

德島又大船

冇人要Bee?

Me

單頭日乙 但想串韓盃 是否繼續

想豬就買韓假

想要大波多啲

預十點十一點先有錢收

串首爾晉級

偶像-1有冇同路

山葉x球球x北九x德島x金仔

向日葵下盤100%

信多次松本班撚樣先
再輸就blacklist

回飛回到輸硬咁

Bee
Bee 2.5
成功丸
不4

晉級撚有得串

咁多波點賭

甲府風林半大全大巴打呢 今日唔見佢

有咩好野買

甲府半全大

金澤100%

等緊鴨巴出

係下面

等緊你d水
快出！

你輸硬都得

日乙一場都睇唔岩🤢

我今晚先睇岩，日職都有不過信心唔大

出黎領軍了

性愛巴呢

出嚟參考吓！

重心 jj fg

日乙一定係買半一上盤

啲水位郁黎郁去 靚都變唔靚 亂晒龍

半一詩

冇人要bee?

北九大波 加油

收錢算

日乙不適用半一詩

買左blue wing 大家睇路

鳩蛇全年重心東京6恩半大全大

大戶

失敗丸
德島
山神
不死雀
甲府
全大

松鼠上車了

比我只會買 成功丸 講明先我自己無買

Bird 德島 成功演

首爾fg

成功同不死 same road

你個爐無左？

del了

超重心 德島
快跟！！！！